\subsubsection{SUB-M-CU1.5-Almacenar Medición en el Servidor embebido}\label{SUB-M-CU1.5}
El servidor añadirá en el archivo con las características descritas en la Regla de Negocio \ref{RN9} que almacena las muestras diarias en el formato de la Regla de Negocio \ref{RN10}, el dato de la trama que tiene los valores obtenidos por el sensor, en el tiempo establecido en la Regla de Negocio \ref{RN6} .
\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU1.5-Almacenar Medición en el Servidor embebido\\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Almacenar los datos entrantes al Servidor embebido, que provienen del módulo WiFi del microcontrolador. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		\begin{itemize}
			\item Servidor embebido
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Disparador} & 
	    Termina el caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.4]{SUB-M-CU1.4 Enviar muestras al Servidor embebido} \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Paquete TCP
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
        Ninguna. \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
	    Ninguna. \\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		Se almacena un registro en la base de datos.\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item El servidor almacena el valor en el archivo de muestras diarias.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta. \\ \hline
	\textbf{Errores} & 
		\begin{itemize}
		    \item \label{CU11:Error1} Error 1: El servidor no recibe paquete TPC o recibe un paquete incorrecto de acuerdo al protocolo TCP.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & 
		\begin{itemize}
            \item \ref{RN6}
            \item \ref{RN9}
            \item \ref{RN10}
		\end{itemize} \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
    \label{SUB-M-CU1.5:TP}
	\begin{enumerate}
	    \item {[Servidor Embebido]} Verifica que el paquete TCP sea correcto.\hyperref[SUB-M-CU1.5:TA]{[Trayectoria Alternativa A]}
	    \item {[Servidor Embebido]} Almacena la muestra en el caso de que esta sea correcta.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.
	
\paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.5:TA}
	El servidor no recibe un paquete TCP o recibe uno incorrecto de acuerdo al protocolo TCP.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Servidor Embebido]} Almacena en el archivo un valor de -1 para esa marca de tiempo .
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa y del caso de uso.
