\subsubsection{SUB-M-CU1.5-Envío de muestras de monitoreo del servidor a la aplicación de usuario}\label{SUB-M-CU1.5}
El envió de muestras se realizara en el momento que haya una petición entrante del cliente y se enviara mediante el patrón de intercambio de mensajes de la Regla de Negocio \ref{RN8} con el formato de datos establecido en la Regla de Negocio \ref{RN11}. 

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU1.5-Envío de muestras de monitoreo desde el servidor a la aplicación de usuario \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Enviar muestras del monitoreo para que la aplicación de usuario pueda construir una gráfica en tiempo real. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		\begin{itemize}
			\item Servidor embebido
			\item Aplicación de Usuario
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Disparador} & 
		La aplicación de usuario envía una petición de muestra al servidor de acuerdo al tiempo establecido en la Regla de Negocio \ref{RN6}\\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Marca de tiempo
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Valor de la muestra
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item Existencia de una muestra acorde al tiempo de la petición.
		\end{itemize}\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		Ninguna.\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item El cliente recibe el valor de la marca de tiempo.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta. \\ \hline
	\textbf{Errores} & 
		\begin{itemize}
		    \item \label{CU5:Error1} Error 1: Sin conexión con el servidor.
			\item \label{CU5:Error2} Error 2: La marca de tiempo requerida no existe en el servidor o es nulo su valor asociado.
		    \item \label{CU5:Error3} Error 3: Sin conexión con el cliente.
			
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & 
		\begin{itemize}
		    \item \ref{RN6}
			\item \ref{RN8}
			\item \ref{RN11}
		\end{itemize} \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
    \label{SUB-M-CU1.5:TP}
	\begin{enumerate}
		\item {[Aplicación de Usuario]} Transcurre el tiempo marcado por la Regla de Negocio \ref{RN6} y envía la marca de tiempo como petición al servidor. \hyperref[SUB-M-CU5:TA]{[Trayectoria alternativa A]}
		\item {[Servidor]} Recibe la petición, busca en sus registros por el valor correspondiente a la marca de tiempo. \hyperref[SUB-M-CU5:TB]{[Trayectoria alternativa B]} 
		\item  {[Servidor]} Envía el valor al cliente en el formato de la Regla de Negocio \ref{RN11}. \hyperref[SUB-M-CU5:TC]{[Trayectoria alternativa C]}
        \item {[Aplicación de Usuario]} Recibe la respuesta en el formato de la Regla de Negocio \ref{RN11}. 
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU5:TA}
	Sin conexión con el servidor.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Aplicación de usuario]} Asigna valor "-1" como valor de generación.
		\item {[Aplicación de usuario]} Regresa al final de \hyperref[SUB-M-CU5:TP]{[Trayectoria Principal]}
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.

\paragraph{Trayectoria alternativa B} \label{SUB-M-CU5:TB}
	La marca de tiempo requerida no existe en el servidor o es nulo su valor asociado.
	\begin{enumerate}[label=B\arabic*.]
		\item {[Servidor]} Asigna el valor "-2" a la respuesta para el cliente.
		\item {[Aplicación de usuario]} Regresa al punto 3 de \hyperref[SUB-M-CU5:TP]{[Trayectoria Principal]}
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.

\paragraph{Trayectoria alternativa C} \label{SUB-M-CU5:TC}
	Sin conexión con el cliente.
	\begin{enumerate}[label=C\arabic*.]
		\item {[Servidor]} Aborta envió y espera por la siguiente petición.
		\item {[Aplicación de usuario]} Transcurre el tiempo marcado por la Regla de Negocio \ref{RN6} y al no recibir respuesta del servidor en ese intervalo, asigna el valor "-1" como valor de generación.
		\item {[Aplicación de usuario]} Regresa al final de \hyperref[SUB-M-CU5:TP]{[Trayectoria Principal]}
	\end{enumerate}
	Fin de la trayectoria alternativa.