\subsubsection{SUB-M-CU1.1.4-Asignar insignia a gasolinera}\label{SUB-M-CU1.1.4}
Un actor puede darle una insignia a una gasolinera, siempre que este tenga al menos una insignia como lo marca la regla de negocio \ref{RN5}.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU1.1.4-Asignar insignia a gasolinera \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor asignarle una insignia a una gasolinera. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor presiona el icono \textit{Asignar insignia a gasolinera} después de haber cargado gasolina. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Insignia seleccionada.
		\end{itemize}\\ \hline
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Mensaje de éxito.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		El actor tiene una insignia que le permita asignar insignias.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item La insignia aparece en la información de la gasolinera.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item La gasolinera queda asociada a la insignia.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Media. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & \ref{RN5}.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona el icono \textit{Asignar insignia a gasolinera} de la pantalla \hyperref[fig:sub-m-1.1.4.a]{SUB-M-IU1.1.4-Asignar insignia a gasolinera (a)}
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-m-1.1.2.a]{SUB-M-IU1.1.4-Asignar insignia a gasolinera (b)}.
		\item {[Actor]} Selecciona una insignia.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Dar insignia}.
		\item {[Sistema]} Persiste los datos ingresados por el usuario.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.