\subsubsection{SUB-M-CU1.1.3-Obtener insignia}\label{SUB-M-CU1.1.3}
Cuando el actor cumple con ciertos requisitos, este puede obtener una insignia la cual destaque su papel dentro del sistema y le permita hacer ciertas acciones que no todos los usuarios puede hacer.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU1.1.3-Obtener insignia \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Asignar una insignia al actor \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor cumple con los requisitos. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Total de mediciones hechas por el actor.
		% \begin{itemize}
		% 		\item Cantidad de combustible cargada al automóvil.
		% 		\item Fecha y hora de la carga.
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Insignia asignada.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} & 
		Ninguna\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item Dependiendo de la insignia, el actor puede realizar ciertas acciones.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item El actor queda asociado a una insignia.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & \ref{RN3}
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Sistema]} Obtiene el número de veces que el actor a registrado una medición en el sistema.
		\item {[Sistema]} Obtiene la insignia correspondiente al actor, con respecto al número de mediciones que ha hecho con base en la regla de negocio \ref{RN3}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-m-1.1.3]{SUB-M-IU3-Obtener insignia} con la insignia obtenida por el actor.\hyperref[SUB-M-CU1.1.3:TA]{[Trayectoria alternativa A]}
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Aceptar}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1.3:TA}
	El actor no tiene el número de mediciones necesarias para obtener una insignia.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.