\subsubsection{SUB-M-CU1.1.1-Enviar medición}\label{SUB-M-CU1.1.1}
Posterior a que el actor confirme la cantidad de gasolina que le debió ser cargada, el sistema envía la información de la medición y lo ingresado por el actor al servidor web donde se hace persistencia de la información. En el caso de que no se tenga conexión a Internet, el sistema almacena la información localmente.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU1.1.1-Enviar medición \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Procesar la información obtenida para que está pueda ser almacenada. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor confirma la cantidad de combustible que le fue cargado y presiona el botón \textit{Continuar}. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Cantidad de combustible cargada al automóvil.
				\item Fecha y hora de la carga.
				\item Cantidad de gasolina que el usuario ingreso.
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item Cantidad de gasolina que debió ser cargada al automóvil.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} & 
		Ninguna.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item La medición calculada puede ser consultada por el Cliente.
			\item La medición se usa en el algoritmo de clasificación.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item Se persiste la información obtenida.
		\end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Sistema]} Obtiene la cantidad de gasolina cargada, y la fecha y hora calculados en el caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1]{SUB-M-CU1-Calcular cantidad de combustible cargado}.
		\item {[Sistema]} Obtiene la cantidad de gasolina ingresada por el usuario en el caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1]{SUB-M-CU1.1-Confirmar medición}.
		\item {[Sistema]} Verifica que haya conexión a Internet.\hyperref[SUB-M-CU1.1.1:TA]{[Trayectoria Alternativa A]}
		\item {[Sistema]} Incluye el caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1.1.1]{SUB-M-CU1.1.1.1-Almacenar medición en servidor}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-U-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1.1:TA}
	El dispositivo móvil no se encuentra conectado a Internet.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Sistema]} Incluye el caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1.1.2]{SUB-M-CU1.1.1.2-Almacenar medición localmente}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.
