\section{Requerimientos funcionales}
A continuación, se presenta un listado con los requerimientos funcionales que se obtuvieron.
El listado de requerimientos funcionales se encuentra divido de acuerdo con los submódulos que se identificaron:
\begin{itemize}
	\item Submódulo de Uusarios.
	\item Submódulo de Mediciones.
	\item Submódulo de Clasificación.
\end{itemize}

\paragraph{Submódulo de Usuarios}
\begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
	\item Proporcionar una interfaz que permita registrar, editar, consultar y eliminar los datos personales de un usuario en la plataforma.
	\item Proporcionar un mecanismo de autenticación para el usuario.
	\item Proporcionar un mecanismo de recuperación de credenciales para el usuario.
	\item Proporcionar una interfaz que permita, registrar, editar, consultar y eliminar los automóviles de un usuario.
	\item Asociar un caudalímetro con un automóvil para una medición.
	\item Proporcionar un mecanismo para la generación de reportes de problemas con el sensor o la aplicación.
	\item Consultar las mediciones realizadas por el usuario.
	\item Proporcionar un mecanismo para la geolocalización de un usuario a través de un dispositivo móvil.
	\item Proporcionar un mecanismo de obtención de los datos de las gasolineras cercanas a un usuario, según su geolocalización.
	\item Proporcionar un mecanismo para la asignación de insignias a un usuario.
	\item Consultar las insignias obtenidas por el usuario.
	\item Compartir las mediciones o insignias obtenidas en redes sociales.
\end{enumerate}

\paragraph{Submódulo de Mediciones}
\begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
	\setcounter{enumi}{12}
	\item Proporcionar una interfaz para registrar los datos usados por el usuario durante el suministro de gasolina como, la cantidad de litros de gasolina cargados y el precio por litro.
	\item Proporcionar un dispositivo electrónico que permita la medición de los litros de gasolina ingresados al automóvil.
	\item Proporcionar un mecanismo que permita la comunicación vía Bluetooth entre el dispositivo electrónico y una aplicación móvil,
	\item Proporcionar un mecanismo que permita la comunicación vía HTTP entre una aplicación móvil y un servidor que reciba los datos de las mediciones recabadas por el dispositivo electrónico.
\end{enumerate}

\paragraph{Submódulo de Clasificación}
\begin{enumerate}[label=RF\arabic*.]
	\setcounter{enumi}{16}
	\item Proporcionar un algoritmo para la clasificación de las gasolineras de acuerdo con las mediciones recabadas.
	\item Proporcionar un mecanismo para el registro, edición, consulta y eliminación de los datos de una gasolinera.
	\item Proporcionar un mecanismo para la asignación de insignias a una gasolinera.
	\item Consultar las insignias obtenidas por una gasolinera.
\end{enumerate}