\subsubsection{SUB-C-CU2.2-Consultar gasolinera}\label{SUB-C-CU2.2}
El actor puede consultar información especifica de cada gasolinera al presionar sobre alguna de ellas.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU2.2-Consultar gasolinera \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor, obtener información especifica sobre alguna de las gasolineras. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		\begin{itemize}
			\item Cliente.
			\item Usuario no registrado.
		\end{itemize}
		 \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor presiona sobre el icono de una gasolinera. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Gasolinera seleccionada.
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Información de la gasolinera.
			\item Insignias asociadas a la gasolinera.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		Deben existir gasolineras en el sistema.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item La medición calculada puede ser consultada por el Cliente.
		% 	\item La medición se usa en el algoritmo de clasificación.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item Se le muestra al actor la información de la gasolinera seleccionada.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona sobre el icono de una gasolinera.
		\item {[Sistema]} Obtiene la gasolinera seleccionada.
		\item {[Sistema]} Obtiene la información de la gasolinera seleccionada.
		\item {[Sistema]} Obtiene la insignias asociadas a la gasolinera.
		\item {[Sistema]} Muestra la información obtenida, en la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2.2]{SUB-C-IU2.2-Consultar gasolinera}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.
