\subsubsection{SUB-U-CU3.1-Consultar insignia}\label{SUB-U-CU3.1}
Una vez que se termina la carga de combustible, y se calcula la cantidad de combustible que fue cargado, se solicita al Cliente que ingrese la cantidad de litros que ordenó.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU3.1-Consultar insignia \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor consultar información sobre una insignia que haya obtenido. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente. \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere obtener información especifica sobre una insignia.\\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Insignia seleccionada.
		% \begin{itemize}
		% 		\item Nombre.
		% 		\item Imagen de perfil.
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & Información sobre la insignia.
		% \begin{itemize}
		% 	\item Imagen de perfil del actor.
		% 	\item Nombre del actor.
		% 	\item Mediciones hechas por el actor.
		% 	\item Insignias obtenidas por el actor.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		El actor debe haber obtenido al menos una insignia.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item El nombre e imagen de perfil son actualizados.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & Se muestra la información de la insignia al actor.
		% \begin{itemize}
		% 	\item Se muestra el mensaje de éxito al actor.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona una insignia de la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
		\item {[Sistema]} Obtiene la información de la insignia seleccionada.
		\item {[Sistema]} Muestra la información obtenida en la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3.1]{SUB-U-IU3.1-Consultar insignia}.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Aceptar}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.
