3\subsubsection{SUB-M-CU1.1-Calcular promedio de energía sensada bimestralmente}\label{SUB-M-CU1.1}
El promedio de energía que es sensada bimestralmente es calculado tomando en cuenta las especificaciones de la Regla de Negocio \ref{RN4}, este cálculo se realiza bimestralmente con los promedios diarios calculados en los días que abarca el periodo especificado cuando alguno de estos periodos  culmina y el promedio de energía sensada diariamente del día en curso ha sido calculado como se especifica en el caso de uso Calcular promedio de energía sensada diariamente.
% \begin{description}
% 	\item[Nombre del Caso de Uso] SUB-M-CU1-Calcular cantidad de combustible recargado.
% 	\item[Objetivo] Obtener las señales enviadas por el sensor y a partir de estas, calcular la cantidad de combustible que fue cargado al automóvil.
% 	\item[Actores] Sensor
% 	\item[Disparador] El microcontrolador detecta un cambio de voltaje en la salida del sensor y envía a través del módulo Bluetooth tramas indicando un pulso de voltaje en alta.
% 	\item[Entradas] \hfill
% 		\begin{itemize}
% 			\item Marca de tiempo de inicio de la recarga.
% 			\item Tramas enviadas por el módulo Bluetooth.
% 			\item Marca de tiempo de fin de la recarga.
% 		\end{itemize}
% 	\item[Salidas] \hfill 
% 		\begin{itemize}
% 			\item Cantidad de combustible recargado al automóvil.
% 			\item Fecha y hora en la que se registró la recarga de combustible.
% 		\end{itemize}
% 	\item[Precondiciones] Ninguna.
% 	\item[Postcondiciones] \hfill 
% 		\begin{itemize}
% 			\item El Cliente confirma la cantidad de combustible que le fue recargada.
% 			\item La medición calculada junto con la fecha y hora son almacenados.
% 		\end{itemize}
% 	\item[Condiciones de término] 
% 		\begin{itemize}
% 			\item Se obtiene un número flotante que representa la cantidad de combustible cargado al automóvil.
% 			\item Se obtiene la fecha y hora de la carga.
% 		\end{itemize}
% 	\item[Prioridad] Alta.
% 	\item[Errores] Ninguno.
% 	\item[Reglas de Negocio] \hfill
% 		\begin{itemize}
% 			\item \ref{RN1}.
% 			\item \ref{RN2}.
% 		\end{itemize}
% \end{description}

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-M-CU1 - Calcular promedio de energía sensada bimestralmente \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Obtener el promedio bimestral de los promedios diarios de muestras tomadas durante los periodos especificados en la regla de negocios \ref{RN4} para su posterior almacenamiento. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Servidor embebido \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		La última muestra del día fue tomada, el periodo de toma de muestras especificado en la Regla de Negocio \ref{RN6} ha culminado y el día en curso es el día que marcan el final de uno de los periodos especificados en la regla de negocios \ref{RN4}. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Promedios diarios de muestras de cada día comprendido dentro del periodo que se vaya a calcular.
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Cantidad promedio de muestras sensadas bimestralmente por el sistema fotovoltaico.
			\item Fecha del día actual en la que se realizá el cálculo.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		Ninguna.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item El promedio calculado junto con la fecha del día en curso son almacenados.
		\end{itemize}\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item Se obtiene un número flotante que representa el promedio bimestral de energía que ha sido sensada.
			\item Se obtiene la fecha del día en curso del cual se realiza el promedio.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Alta. \\ \hline
	\textbf{Errores} & 
		\begin{itemize}
			\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: ??
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & 
		\begin{itemize}
			\item \ref{RN4}
			\item \ref{RN6}
		\end{itemize} \\ \hline

	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Sistema]} El promedio diario del ultimo día de uno de los periodos especificado en la regla de negocios \ref{RN4} es calculado como lo indica el caso de uso Calcular promedio de energía sensada diariamente y es almacenado.
		\item  {[Sistema]} Valida si el día en curso es alguno de los días indicados como fin de periodo en la Regla de Negocios \ref{RN4} y la validación se cumple.
		\item  {[Sistema]} Consulta de la base de datos los promedios diarios de los días que abarca el periodo en curso, por ejemplo, si el día actual es 30 de Abril, se recuperarán los promedios diarios del 1 de Marzo al 30 de Abril.
		\item {[Sistema]} Habiendo obtenido los promedios diarios necesarios de la base de datos, realiza el promedio con las muestras.
		\item {[Sistema]} El sistema obtiene la fecha actual
		\item {[Sistema]} Almacena tanto el promedio como la fecha actual.
		%\item {[Sistema]} Incluye el caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1]{SUB-M-CU1.1-Confirmar medición}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.


