\subsubsection{SUB-U-CU2-Editar usuario}\label{SUB-U-CU2}
El actor puede editar datos suyos como lo son su imagen de perfil y nombre.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU2-Editar usuario \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor cambiar su imagen de perfil o nombre. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente. \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere cambiar su imagen de perfil o nombre.\\ \hline 
	\textbf{Entradas} & 
		\begin{itemize}
				\item Nombre.
				\item Imagen de perfil.
		\end{itemize}\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Mensaje de éxito.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		Ninguna.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item El nombre e imagen de perfil son actualizados.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & 
		\begin{itemize}
			\item Se muestra el mensaje de éxito al actor.
		\end{itemize} \\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Media. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona sobre su imagen de perfil en la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
		\item {[Sistema]} Obtiene la imagen de perfil y el nombre del actor.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu2]{SUB-U-IU2-Editar usuario}.
		\item {[Actor]} Ingresa la información solicitada por la pantalla.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Guardar}.
		\item {[Sistema]} Persiste la información ingresada.
		\item {[Sistema]} Muestra un mensaje de éxito para indicar al actor que la operación fue realizada exitosamente.
		\item \label{SUB-U-CU1:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.
