\subsubsection{SUB-U-CU7.1-Compartir insignia}\label{SUB-U-CU7.1}
Un Cliente puede compartir en redes sociales alguna insignia que haya obtenido.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU7.1-Compartir insignia \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir a un Cliente compartir en redes sociales una insignia que haya obtenido. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere compartir una insignia en redes sociales. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Insignia seleccionada.
		% \begin{itemize}
		% 		\item Cantidad de combustible cargada al automóvil.
		% 		\item Fecha y hora de la carga.
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & Insignia compartida en redes sociales.
		% \begin{itemize}
		% 	\item 
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		El actor debe tener al menos una insignia.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item La medición calculada puede ser consultada por el Cliente.
		% 	\item La medición se usa en el algoritmo de clasificación.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & La insignia es compartida en una red social.
		% 	\item El Cliente ingresa la cantidad de combustible que debió ser cargada.
		% 	\item Se realiza persistencia de la información calculada e ingresada.
		% \end{itemize} \begin{itemize}
		
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona sobre el botón \textit{Insignia} de la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu7]{SUB-U-IU7-Compartir información}.
		\item {[Sistema]} Obtiene las insignia asociadas al actor.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu7.1]{SUB-U-IU7.1-Compartir insignia} con la información obtenida.
		\item {[Actor]} Selecciona una insignia.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Compartir}.
		\item \label{SUB-U-CU7.1:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu7.b]{SUB-U-IU7-Compartir información (b)}.
		\item {[Actor]} Selecciona la red social en la que requiere compartir la insignia.
		\item {[Sistema]} Comparte la insignia en la red social seleccionada.
		\item \label{SUB-U-CU1:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.
