\subsubsection{SUB-U-CU7-Compartir información}\label{SUB-U-CU7}
Un cliente en caso de requerirlo puede compartir por medio de redes sociales información sobre una insignia que tenga o alguna medición que haya hecho

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU7-Compartir información \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor compartir información por redes sociales. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere compartir una medición o una insignia por medio de redes sociales. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 		\item Cantidad de combustible cargada al automóvil.
		% 		\item Fecha y hora de la carga.
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & Insignia o medición compartida en redes sociales.
		% \begin{itemize}
		% 	\item Cantidad de gasolina que debió ser cargada al automóvil.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		El actor debe tener al menos una medición o una insignia.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item La medición calculada puede ser consultada por el Cliente.
		% 	\item La medición se usa en el algoritmo de clasificación.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & El actor comparte la medición o insignia en redes sociales.
		% \begin{itemize}
		% 	\item El Cliente ingresa la cantidad de combustible que debió ser cargada.
		% 	\item Se realiza persistencia de la información calculada e ingresada.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Selecciona la opción \textit{Compartir} del menú \hyperref[fig:menu-cliente]{Menú para Cliente}.
		\item \label{SUB-U-CU7:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu7.a]{SUB-U-IU7-Compartir medición (a)}
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.

\paragraph{Puntos de extensión} \label{SUB-U-CU7:PE}
\begin{enumerate}[label=PE\arabic*.]
	\item Caso de uso \hyperref[SUB-U-CU7.1]{SUB-U-CU7.1-Compartir insignia} en el paso \ref{SUB-U-CU7:Pantalla} de la Trayectoria principal.
	\item Caso de uso \hyperref[SUB-U-CU7.2]{SUB-U-CU7.2-Compartir medición} en el paso \ref{SUB-U-CU7:Pantalla} de la Trayectoria principal.
\end{enumerate}
