\subsubsection{SUB-U-CU13-Eliminar automóvil}\label{SUB-U-CU13}
El Cliente que tenga automóviles registrados puede eliminar alguno de estos.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU13-Eliminar automóvil \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir a un Cliente eliminar un automóvil. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere editar un automóvil. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Automóvil seleccionado.
		% \begin{itemize}
		% 		\item 
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & Mensaje de éxito.
		% \begin{itemize}
		% 	\item 
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} & El actor tiene registrado al menos un automóvil.
		\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & El automóvil es eliminado y no puede ser editado u asociado a algún sensor.
		% \begin{itemize}
		% 	\item El actor puede verificar su cuenta.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & Se muestra el mensaje de éxito al actor.
		% \begin{itemize}
		% 	\item Se muestra el mensaje de éxito al actor.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Selecciona la opción \textit{Automóviles} del menú \hyperref[fig:menu-cliente]{Menú para Cliente}.
		\item {[Sistema]} Obtiene los automóviles registrados por el actor.
		\item {[Actor]} Selecciona un automóvil.
		\item {[Sistema]} Obtiene los sensores registrados por el actor así como las mediciones del mismo.
		\item {[Sistema]} Obtiene la información del automóvil seleccionado.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu12]{SUB-U-IU12-Consultar automóvil} con la información obtenida.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Eliminar}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu13]{SUB-U-IU13-Eliminar automóvil}.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Aceptar}.\hyperref[SUB-U-CU13:TA]{Trayectoria alternativa A}
		\item {[Sistema]} Elimina la información del automóvil seleccionado.
		\item {[Sistema]} Muestra un mensaje de éxito indicando al actor que la acción fue realizada exitosamente.
		\item \label{SUB-U-CU13:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu12]{SUB-U-IU12-Consultar automóvil}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-U-CU13:TA}
	El actor no requiere eliminar el automóvil seleccionado.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Cancelar}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu12]{SUB-U-IU12-Consultar automóvil}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.
