\subsubsection{SUB-U-CU6-Consultar medición}\label{SUB-U-CU6}
El Cliente puede consultar la información de una medición en especifico.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU6-Consultar medición \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor consultar información sobre una medición que haya realizado. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente. \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere obtener información especifica sobre una medición.\\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Medición seleccionada.
		% \begin{itemize}
		% 		\item Nombre.
		% 		\item Imagen de perfil.
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Gasolinera en la que fue realizada la medición.
			\item Fecha y hora de la medición.
			\item Cantidad de litros cargados.
			\item Cantidad de litro pedidos.
		\end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		El actor debe haber realizado al menos una medición.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item El nombre e imagen de perfil son actualizados.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & Se muestra la información de la medición al actor.
		% \begin{itemize}
		% 	\item Se muestra el mensaje de éxito al actor.
		% \end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona una medición de la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
		\item {[Sistema]} Obtiene la información de la medición seleccionada.
		\item {[Sistema]} Muestra la información obtenida en la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu6]{SUB-U-IU6-Consultar medición}.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Aceptar}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.
