\subsubsection{SUB-U-CU4-Eliminar usuario}\label{SUB-U-CU4}
Un cliente puede eliminar su cuenta si es que así lo requiere.

\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU4-Eliminar usuario \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor eliminar su cuenta. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente. \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor requiere eliminar su cuenta debido a que ya no desea seguir usando la aplicación.\\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 		\item Nombre.
		% 		\item Imagen de perfil.
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & 
		\begin{itemize}
			\item Mensaje de éxito.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		Ninguna.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} & La información asociada al actor es eliminada.
		% \begin{itemize}
		% 	\item 
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & Se muestra el mensaje de éxito al actor.
		% \begin{itemize}
		% 	\item 
		% \end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Eliminar cuenta} de la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu4]{SUB-U-IU4-Eliminar usuario}.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Aceptar}.\hyperref[SUB-U-CU4:TA]{Trayectoria alternativa A}
		\item {[Sistema]} Elimina la información del actor.
		\item {[Sistema]} Muestra un mensaje de éxito para indicar al actor que la operación fue realizada exitosamente.
		\item \label{SUB-U-CU1:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

\paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-U-CU4:TA}
	El actor no requiere eliminar su cuenta.
	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Cancelar}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu3]{SUB-U-IU3-Consultar panel de control}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Puntos de extensión} \label{SUB-M-CU1.1:P}
% \begin{enumerate}[label=PE\arabic*.]
% 	\item Caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1.3]{SUB-M-CU1.1.3-Obtener insignia} en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Boton} de la Trayectoria principal.
% 	\item Caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1.4]{SUB-M-CU1.1.4-Asignar insignia a gasolinera} en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Boton} de la Trayectoria principal.
% 	\item Caso de uso \hyperref[SUB-M-CU1.1.5]{SUB-M-CU1.1.5-Especificar bomba} en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Boton} de la Trayectoria principal.
% \end{enumerate}
