\subsubsection{SUB-U-CU8-Generar reporte}\label{SUB-U-CU8}
Un Cliente puede generar un reporte para notificar algún error en la aplicación en su dispositivo de medición.
\begin{longtable}{|J{5cm}|J{10.3cm}|}
	\hline
	\textbf{Nombre del caso de uso} &
		SUB-U-CU8-Generar reporte \\ \hline
	\textbf{Objetivo} &
		Permitir al actor generar un reporte para notificar un error o algún desperfecto. \\ \hline
	\textbf{Actores} &
		Cliente \\ \hline 
	\textbf{Disparador} & 
		El actor encuentra un error en la aplicación móvil o en su dispositivo de medición. \\ \hline 
	\textbf{Entradas} & Error o desperfecto encontrado.
		% \begin{itemize}
		% 		\item 
		% \end{itemize}
		\\ \hline 
	\textbf{Salidas} & Reporte generado.
		% \begin{itemize}
		% 	\item 
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Precondiciones} &
		Ninguna.\\ \hline
	\textbf{Postcondiciones} &
		\begin{itemize}
			\item El reporte generado puede ser consultado tanto por el Cliente que lo generó como por un Administrador.
			\item Un administrador puede liberar el reporte.
		\end{itemize} \\ \hline
	\textbf{Condiciones de término} & El reporte generado lo puede consultar el Cliente o algún administrador.
		% \begin{itemize}
		% 	\item 
		% \end{itemize} 
		\\ \hline 
	\textbf{Prioridad} & 
		Baja. \\ \hline
	\textbf{Errores} & Ninguno.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \label{SUB-M-CU1:Error1} Error 1: .
		% \end{itemize} 
		\\ \hline
	\textbf{Reglas de negocio} & Ninguna.
		% \begin{itemize}
		% 	\item \ref{RN1}.
		% \end{itemize}
		 \\ \hline
	% \caption{}
	%\label{desc:SUB-M-CU1}
\end{longtable}

\paragraph{Trayectoria principal}
	\begin{enumerate}
		\item {[Actor]} Selecciona la opción \textit{Reportar error} del menú \hyperref[fig:menu-cliente]{Menú para Cliente}.
		\item {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-u-iu8]{SUB-U-IU8-Generar reporte}.
		\item {[Actor]} Ingresa la información solicitada por la pantalla.
		\item {[Actor]} Presiona el botón \textit{Reportar}.
		\item {[Sistema]} Persiste la información ingresada.
		\item {[Sistema]} Muestra un mensaje de éxito para indicar al actor que la operación fue realizada exitosamente.
		\item \label{SUB-U-CU1:Pantalla} {[Sistema]} Muestra la pantalla \hyperref[fig:sub-c-iu2]{SUB-C-IU2-Consultar mapa}.
	\end{enumerate}
	Fin del caso de uso.

% \paragraph{Trayectoria alternativa A} \label{SUB-M-CU1.1:TA}
% 	El actor no se encuentra usando la aplicación móvil.
% 	\begin{enumerate}[label=A\arabic*.]
% 		\item {[Sistema]} Muestra una notificación al actor como la que se observa en la pantalla \hyperref[fig:sub-m-iu1.1.a]{SUB-M-IU1.1-Confirmar medición (a)}.
% 		\item {[Actor]} Presiona la notificación.
% 		\item {[Sistema]} Continúa en el paso \ref{SUB-M-CU1.1:Pantalla} de la Trayectoria Principal.
% 	\end{enumerate}
% 	Fin de la trayectoria alternativa.
